咩叫撚狗？就係先比少少希望，然後一下子消滅佢

先準備 2-3

之後 3：3

然後撚狗完畢，3：4

訓先

話口未完

今晚最精彩就係下一球撚狗

啱

撚到去左邊

撚到翻巴塞

球波撚咗去邊

中呀

撚到番屋企睇電視食lays

抵撚死呀！死疤狗！

少少希望？

啱呀，俾你魯營3:0，返到晏菲路先反cup你

傻西

收皮啦疤狗！

睇下d 疤迷，輸 4 球都可以吹奏美欺

撚到決賽先消滅？